【粵語】月黑高飛

主台:

專頁:

向往自由的心不為鐵壁所困,在月黑之時高飛,無聲的吶喊響徹於黑夜
是雨水 是閃電 是一聲的巨響打破漆黑的沉寂
雙手握拳舉起 是無聲的吶喊

1

好戲